{
  "quests": [
    {
      "dialect_mode_id": 1,
      "sequence_number": 1,
      "type": 1,
      "question": "あの映画、「ほんま」泣けたわ。の「」内の関西弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "本当に",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "実は",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "確かに",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "絶対に",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 1,
      "sequence_number": 2,
      "type": 1,
      "question": "「どないしたん？」の「」内の関西弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "どうしたの？",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "どうして？",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "何してるの？",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "どういうつもり？",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 1,
      "sequence_number": 3,
      "type": 1,
      "question": "この店、「けったい」な雰囲気やな。の「」内の関西弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "面白い",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "奇抜",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "不思議",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "奇妙",
          "is_correct": true
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 1,
      "sequence_number": 4,
      "type": 1,
      "question": "「ほな」、また明日な！の「」内の関西弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "じゃあ",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "それでは",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "さようなら",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "お疲れ様",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 1,
      "sequence_number": 5,
      "type": 1,
      "question": "これ、「なおし」といて〜の「」内の関西弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "修理して",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "片付けて",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "直して",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "治して",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 1,
      "sequence_number": 6,
      "type": 2,
      "question": "「放出」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "はなてん"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 1,
      "sequence_number": 7,
      "type": 2,
      "question": "「住道」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "すみのどう"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 1,
      "sequence_number": 8,
      "type": 2,
      "question": "「枚方」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "ひらかた"
    },
    
    {
      "dialect_mode_id": 2,
      "sequence_number": 1,
      "type": 1,
      "question": "「ぶぶ漬けでもどうどす。」の京都弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "お茶漬けでもたべますか？",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "早く帰れ",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "お腹すいた",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "うるさい",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 2,
      "sequence_number": 2,
      "type": 1,
      "question": "「ええ時計してまんなぁ。」の京都弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "話が長い",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "不相応な時計ですね",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "いい時計してますね",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "その時計がほしいです",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 2,
      "sequence_number": 3,
      "type": 1,
      "question": "味が「よーしゅんで」おいしいなぁ。の「」内の京都弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "上品で",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "濃くて",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "洋風で",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "よく染みて",
          "is_correct": true
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 2,
      "sequence_number": 4,
      "type": 1,
      "question": "そこの「どんつき」まがって。の「」内の京都弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "交差点",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "信号",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "突き当り",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "大通り",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 2,
      "sequence_number": 5,
      "type": 1,
      "question": "「きょーびの人」は変わった人が多い。の「」内の京都弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "京都の人",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "今どきの人",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "京都以外の人",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "東京の人",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 6,
      "type": 2,
      "question": "「太秦」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "うずまさ"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 7,
      "type": 2,
      "question": "「烏丸通」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "からすまどおり"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 8,
      "type": 2,
      "question": "「艮町」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "つづらおか"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 9,
      "type": 2,
      "question": "「双ケ丘」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "ならびがおか"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 10,
      "type": 2,
      "question": "「馬喰町」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "ばくろうちょう"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 11,
      "type": 2,
      "question": "「壬生」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "みぶ"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 12,
      "type": 2,
      "question": "「藁田」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "わらでん"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 13,
      "type": 2,
      "question": "「不明門通」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "あけずどおり"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 14,
      "type": 2,
      "question": "「一口」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "いもあらい"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 15,
      "type": 2,
      "question": "「御陵」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "みささぎ"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 16,
      "type": 2,
      "question": "「勘解由小路通」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "かでのこうじどおり"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 17,
      "type": 2,
      "question": "「勘解由小路」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "かげゆこうじ"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 18,
      "type": 2,
      "question": "「泓」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "ふけ"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 19,
      "type": 2,
      "question": "「苦集滅道」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "くずめじ"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 20,
      "type": 2,
      "question": "「出灰」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "いずりは"
    },
    
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 1,
      "type": 1,
      "question": "約束時間に「こーへん」。の「」内の神戸弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "きた",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "来ない",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "着いた",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "行かない",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 2,
      "type": 1,
      "question": "「何しとう？」の「」内の神戸弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "何がしたい？",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "どういうこと？",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "何で？",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "何してるの？",
          "is_correct": true
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 3,
      "type": 1,
      "question": "最後まで「きばりや」。の「」内の神戸弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "耐えて",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "諦めるな",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "頑張って",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "気を引き締めて",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 4,
      "type": 1,
      "question": "「ちょー」、相手にしてよ。の「」内の神戸弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "ねぇ",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "もう",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "なぁ",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "おい",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 5,
      "type": 1,
      "question": "これ「ほかして」～。「」内の神戸弁の意味として最も適切なものは？",
      "choices": [
        {
          "id": 1,
          "content": "どけて",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 2,
          "content": "捨てて",
          "is_correct": true
        },
        {
          "id": 3,
          "content": "投げて",
          "is_correct": false
        },
        {
          "id": 4,
          "content": "焼いて",
          "is_correct": false
        }
      ]
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 6,
      "type": 2,
      "question": "「淡河」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "おうご"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 7,
      "type": 2,
      "question": "「宅原」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "えいばら"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 8,
      "type": 2,
      "question": "「淳和」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "じゅんな"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 9,
      "type": 2,
      "question": "「木見」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "こうみ"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 10,
      "type": 2,
      "question": "「近江」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "きんこう"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 11,
      "type": 2,
      "question": "「勝成」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "よしなり"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 12,
      "type": 2,
      "question": "「小河」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "おうご"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 13,
      "type": 2,
      "question": "「衝原」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "つくはら"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 14,
      "type": 2,
      "question": "「五百蔵」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "いおろい"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 15,
      "type": 2,
      "question": "「紫合」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "ゆうだ"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 16,
      "type": 2,
      "question": "「櫨谷」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "はせたに"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 17,
      "type": 2,
      "question": "「唐櫃」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "からと"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 18,
      "type": 2,
      "question": "「乙木」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "おとぎ"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 19,
      "type": 2,
      "question": "「陸ノ町」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "くがのちょう"
    },
    {
      "dialect_mode_id": 3,
      "sequence_number": 20,
      "type": 2,
      "question": "「弥栄」の読み方として正しいものは？",
      "answer": "やさか"
    }
  ]
}